異性朋友問題

未拍拖之前同兩個男仔幾friend , 每個星期都會約出嚟食飯/間唔中都會傾下電話。同依家呢個男朋友一齊之後，佢唔鍾意得我一條女對住兩條仔，咁我都體諒約少啲，但之後佢都話接受唔到，想我唔好再出/叫埋佢一齊先出，我好似明白佢想法但自己其實又會唔開心

佢想我咁做係咪正常？

利申：同男仔friends純友誼，佢哋都有囡果兩個男仔我男朋友都識

分手

咁你介紹幾個女性朋友陪下你男朋友，佢順返條氣就無事

你男朋友好缺乏安全感。
盡量俾返多少少安全感佢
但同時亦要令佢知道點解會揀佢 佢嘅優點
俾到信心佢 你唔會離開佢

大家試下當樓主係男。另一半係女 去評論

你一星期見幾多日你男朋友先？
我覺得叫埋佢一齊出都已經好合理

大家一有時間就會約
我已經好顧佢感受無再約佢哋，只係間唔中我啲朋友問起幾時再約，我又會覺得好可惜，好似有愛情就無友情

加上其實我感覺到其中一個朋友唔想每次我出佢都要出，因為佢地無咁熟，同埋已經唔係果種氣氛

又唔係每次，我覺得出多幾次你男朋友信你多啲就可以慢慢減少。
但都有啲男仔點都信唔過你，咁就真係要作出決擇，畢竟你地點 fd都好，將來各自有家庭都唔會好似而家咁熟/見得咁密，無理由為左佢地而同最親近嘅人而嘈。